TOPO DESIGNS既背囊

問全能既連登仔，有無係香港見過有TOPO DESIGNS既DAYPACK賣?
想揹上身試下

兩三年前鑽石山廣場有間舖有得賣，而家唔知仲有無

唔該曬